從中國在南海填海建造軍事基地 到獲得斯里蘭卡港口的99年的土地租用期

至近五年的黨主導國家軍政商的集權，我看到習近平似乎在發著他的皇帝夢。

若説習先生生於過往帝制時代，或可成一朝霸主並成功稱帝，無奈他生於民主法治的年代，與地球上80%或以上的人口所持的普世價值背道而馳。

習先生也是時候想一想，應否退下來，讓有能者居之，别賭上13億人民的福祉，跟您一同走進墳墓。